睇 坤 哥 個 背 就 知 佢 大 隻 得 好 緊 要

睇佢背脊就知佢幾耐冇工開

屌仲要執圖加深陰影先有少少睇睇
好心佢啦
方力申游完一個池上番黎個背都厚過佢啦

姑哩肌肉

連個背脊都衰過人

想睇你背肌